export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'German Practice Test - 1',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Wie viel ist 25 + 30?",
          "choices": ["fünfundfünfzig", "fünfundsechzig", "fünfundvierzig", "fünfunddreißig"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was sagt man am Morgen?",
          "choices": ["Guten Abend", "Guten Tag", "Guten Morgen", "Gute Nacht"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wie heißt du?",
          "choices": ["Ich bin 30.", "Ich heiße Maria.", "Ich komme aus Spanien.", "Ich arbeite hier."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Woher kommst du?",
          "choices": ["Ich bin ein Lehrer.", "Ich komme aus Frankreich.", "Ich habe einen Hund.", "Ich bin 25 Jahre alt."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie alt bist du?",
          "choices": ["Ich habe 10 Jahre.", "Ich bin 10 Jahre alt.", "Ich bin hier.", "Ich habe einen Freund."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was bedeutet \"haben\"?",
          "choices": ["to be", "to have", "to go", "to eat"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man \"Goodbye\" auf Deutsch?",
          "choices": ["Hallo", "Auf Wiedersehen", "Tschüss", "Guten Tag"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist die Nationalität von jemandem aus Japan?",
          "choices": ["Japanisch", "Chinesisch", "Koreanisch", "Thailändisch"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ________ (is) mein Freund.",
          "choices": ["sind", "ist", "habe", "bin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ich ________ (have) ein Buch.",
          "choices": ["haben", "habe", "bist", "sind"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man \"teacher\" auf Deutsch?",
          "choices": ["Schüler", "Lehrer", "Arzt", "Freund"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Sie ________ (are) meine Schwester.",
          "choices": ["ist", "sind", "bin", "habe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist 50 - 15?",
          "choices": ["fünfundzwanzig", "fünfunddreißig", "fünfundvierzig", "fünfundfünfzig"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man \"I am from\" auf Deutsch?",
          "choices": ["Ich bin von", "Ich komme aus", "Ich habe", "Ich bin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Er ________ (is) 30 Jahre alt.",
          "choices": ["bist", "sind", "ist", "habe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was sagt man, wenn man jemanden trifft?",
          "choices": ["Tschüss", "Hallo", "Danke", "Ja"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wo ist ________ (the) Bahnhof?",
          "choices": ["die", "der", "das", "den"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ich ________ (have) eine Idee.",
          "choices": ["haben", "bin", "habe", "ist"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was ist die Hauptstadt von Deutschland?",
          "choices": ["Berlin", "München", "Frankfurt", "Hamburg"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was ist \"12\" auf Deutsch?",
          "choices": ["elf", "zwölf", "zehn", "dreizehn"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },



        {
          "question": "Ich habe ______ (three) Äpfel.",
          "choices": ["drei"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Guten ______ (morning), wie geht es dir?",
          "choices": ["Morgen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (My) Name ist Anna.",
          "choices": ["Mein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin ______ (twenty) Jahre alt.",
          "choices": ["zwanzig"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Woher ______ (are) Sie?",
          "choices": ["sind"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (have) einen Hund.",
          "choices": ["habe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Hello), ich heiße Tom.",
          "choices": ["Hallo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mein Bruder ist ______ (twelve) Jahre alt.",
          "choices": ["zwölf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (What) machst du heute?",
          "choices": ["Was"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin ______ (from) Deutschland.",
          "choices": ["aus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (are) Freunde.",
          "choices": ["sind"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (have) eine Katze.",
          "choices": ["hat"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (am) Lehrer.",
          "choices": ["bin"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Goodbye), bis bald!",
          "choices": ["Tschüss"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ist ______ (a doctor).",
          "choices": ["ein Arzt"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (have) zwei Schwestern.",
          "choices": ["habe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Heute ist ______ (Monday).",
          "choices": ["Montag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich lerne ______ (German).",
          "choices": ["Deutsch"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie sind ______ (students).",
          "choices": ["sind"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wo ______ (is) die Schule?",
          "choices": ["ist"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Wie bist du heute?",
          "choices": ["bist", "du", "wie", "heute"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich komme aus Deutschland.",
          "choices": ["kommen", "aus", "ich", "Deutschland"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wie heißen sie?",
          "choices": ["heißen", "sie", "und"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich bin zwanzig Jahre alt.",
          "choices": ["Jahre", "alt", "ich", "bin", "zwanzig"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich habe einen Hund.",
          "choices": ["einen", "Hund", "habe", "ich"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Woher kommst du?",
          "choices": ["woher", "du?", "kommst"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir gehen heute ins Kino.",
          "choices": ["gehen", "wir", "heute", "ins", "Kino"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Mein Bruder ist zwölf Jahre alt.",
          "choices": ["ist", "mein", "Bruder", "zwölf", "Jahre", "alt"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich bin Lehrer und unterrichte Deutsch.",
          "choices": ["Lehrer", "ich", "bin", "und", "unterrichte", "Deutsch"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das ist mein Freund.",
          "choices": ["das", "ist", "mein", "Freund"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir wohnen in Berlin.",
          "choices": ["wohnen", "wir", "in", "Berlin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Sie arbeitet als Ärztin.",
          "choices": ["arbeitet", "als", "sie", "Ärztin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich bin heute müde.",
          "choices": ["bin", "ich", "müde", "heute"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich habe eine Katze.",
          "choices": ["ich", "habe", "eine", "Katze"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Es ist kalt draußen.",
          "choices": ["ist", "es", "kalt", "draußen"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hast du Zeit morgen?",
          "choices": ["hast", "du", "Zeit", "morgen"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir lernen Deutsch zusammen.",
          "choices": ["lernen", "wir", "Deutsch", "zusammen"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Sie sind meine Freunde.",
          "choices": ["sie", "sind", "meine", "Freunde"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Buch heißt 'Der Junge'.",
          "choices": ["heißt", "das", "Buch", "'Der'", "Junge'"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Wetter ist heute schön.",
          "choices": ["ist", "das", "Wetter", "heute", "schön"],
          "type": "JumbledWords"
      },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Eins", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "10", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Fünf", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "1", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zehn", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "5", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zwanzig", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "30", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Dreißig", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "20", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Siebzig", "rightId": 6 },
              "right": { "word": "4", "rightId": 8 }
            },
            {
              "left": { "word": "Acht", "rightId": 7 },
              "right": { "word": "2", "rightId": 9 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vier", "rightId": 8 },
              "right": { "word": "100", "rightId": 10 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zwei", "rightId": 9 },
              "right": { "word": "70", "rightId": 6 }
            },
            {
              "left": { "word": "Hundert", "rightId": 10 },
              "right": { "word": "8", "rightId": 7 }
            },
          ],
        },
{
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
    {
      "left": { "word": "Guten Morgen", "rightId": 1 },
      "right": { "word": "Please", "rightId": 7 }
    },
    {
      "left": { "word": "Hallo", "rightId": 2 },
      "right": { "word": "Good morning", "rightId": 1 }
    },
    {
      "left": { "word": "Tschüss", "rightId": 3 },
      "right": { "word": "How are you?", "rightId": 5 }
    },
    {
      "left": { "word": "Gute Nacht", "rightId": 4 },
      "right": { "word": "I'm sorry", "rightId": 10 }
    },
    {
      "left": { "word": "Wie geht's?", "rightId": 5 },
      "right": { "word": "Goodbye", "rightId": 3 }
    },
    {
      "left": { "word": "Danke", "rightId": 6 },
      "right": { "word": "Hello", "rightId": 2 }
    },
    {
      "left": { "word": "Bitte", "rightId": 7 },
      "right": { "word": "Good night", "rightId": 4 }
    },
    {
      "left": { "word": "Auf Wiedersehen", "rightId": 8 },
      "right": { "word": "What are you doing?", "rightId": 9 }
    },
    {
      "left": { "word": "Was machst du?", "rightId": 9 },
      "right": { "word": "Thank you", "rightId": 6 }
    },
    {
      "left": { "word": "Es tut mir leid", "rightId": 10 },
      "right": { "word": "See you again", "rightId": 8 }
    }
  ]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Ich heiße", "rightId": 1 },
"right": { "word": "This is", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Das ist", "rightId": 2 },
"right": { "word": "My name is", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ich komme aus", "rightId": 3 },
"right": { "word": "These are my friends", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin", "rightId": 4 },
"right": { "word": "I am", "rightId": 4 }
},
{
"left": { "word": "Das sind meine Freunde", "rightId": 5 },
"right": { "word": "I am from", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin Lehrer", "rightId": 6 },
"right": { "word": "What is your name?", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Wie heißt du?", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I am a teacher", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin zwanzig Jahre alt", "rightId": 8 },
"right": { "word": "She is my sister", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Sie ist meine Schwester", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Where are you from?", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Woher kommst du?", "rightId": 10 },
"right": { "word": "I am twenty years old", "rightId": 8 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Ich bin Lehrer", "rightId": 1 },
"right": { "word": "They are from France", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Sie ist Ärztin", "rightId": 2 },
"right": { "word": "I am 30 years old", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Ich komme aus Deutschland", "rightId": 3 },
"right": { "word": "He is 40 years old", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "Er ist Ingenieur", "rightId": 4 },
"right": { "word": "What is your nationality?", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Sie sind aus Frankreich", "rightId": 5 },
"right": { "word": "I am a teacher", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin 30 Jahre alt", "rightId": 6 },
"right": { "word": "She is English", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Was ist deine Nationalität?", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I am American", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Er ist 40 Jahre alt", "rightId": 8 },
"right": { "word": "She is English", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin Amerikaner", "rightId": 9 },
"right": { "word": "They are from France", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Sie sind Engländerin", "rightId": 10 },
"right": { "word": "He is an engineer", "rightId": 4 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Ich bin", "rightId": 1 },
"right": { "word": "You (plural) are", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Du bist", "rightId": 2 },
"right": { "word": "He is a teacher", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Er hat", "rightId": 3 },
"right": { "word": "They have", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "Sie sind", "rightId": 4 },
"right": { "word": "We have", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Wir haben", "rightId": 5 },
"right": { "word": "We are", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ich habe", "rightId": 6 },
"right": { "word": "You are", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Ihr seid", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I have", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Sie haben", "rightId": 8 },
"right": { "word": "You have a dog", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Er ist ein Lehrer", "rightId": 9 },
"right": { "word": "He has", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Du hast einen Hund", "rightId": 10 },
"right": { "word": "They are", "rightId": 4 }
}
]
},

        
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'German Practice Test - 2',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Welche Farbe hat der Ball?",
          "choices": ["Blau", "Rot", "Gelb", "Grün"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist auf dem Tisch?",
          "choices": ["ein Buch", "eine Katze", "ein Haus", "eine Lampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Farbe hat die Lampe?",
          "choices": ["Blau", "Gelb", "Weiß", "Schwarz"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was trägst du in der Schule?",
          "choices": ["ein Heft", "ein Stift", "ein Tisch", "ein Bett"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wer ist die Schwester von deiner Mutter?",
          "choices": ["Oma", "Tante", "Bruder", "Cousin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie nennt man die Kinder deiner Eltern?",
          "choices": ["Geschwister", "Eltern", "Onkel", "Neffen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wer ist der Vater von deinem Vater?",
          "choices": ["Bruder", "Opa", "Tante", "Sohn"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist die Frau von deinem Bruder?",
          "choices": ["Schwester", "Schwägerin", "Cousine", "Tante"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wann stehst du auf?",
          "choices": ["um 6 Uhr", "um 8 Uhr", "um 10 Uhr", "um 5 Uhr"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was machst du abends?",
          "choices": ["Ich schlafe.", "Ich esse.", "Ich lerne.", "Ich arbeite."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wo isst du Frühstück?",
          "choices": ["zu Hause", "im Büro", "im Restaurant", "in der Schule"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was hörst du gern?",
          "choices": ["Musik", "Filme", "Bücher", "Zeitungen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welches ist ein bestimmter Artikel?",
          "choices": ["ein", "das", "eine", "einen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welches ist ein unbestimmter Artikel?",
          "choices": ["der", "ein", "die", "das"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welcher Artikel passt zu 'Tisch'?",
          "choices": ["der", "die", "das", "ein"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Artikel sind feminin?",
          "choices": ["die", "das", "der", "einen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was macht die Familie sonntags?",
          "choices": ["Sie kocht.", "Sie isst.", "Sie besucht Freunde.", "Alle oben."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Welche Farbe hat die Wand?",
          "choices": ["Blau", "Gelb", "Grün", "Weiß"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was trägt man im Büro?",
          "choices": ["einen Anzug", "einen Hut", "ein Kleid", "eine Tasche"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wer kommt heute Abend?",
          "choices": ["Tante", "Bruder", "Cousin", "Alle oben"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },



        {
          "question": "Der ______ (Ball) ist rot.",
          "choices": ["rot"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich habe einen ______ (Pen) in meiner Tasche.",
          "choices": ["Stift"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ______ (Book) ist blau.",
          "choices": ["Buch"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (Lamp) ist gelb.",
          "choices": ["Lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine ______ (Sister) ist 30 Jahre alt.",
          "choices": ["Schwester"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Hast du einen ______ (Brother)?",
          "choices": ["Bruder"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sein ______ (Father) arbeitet in Berlin.",
          "choices": ["Vater"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Unsere ______ (Mother) kocht sehr gut.",
          "choices": ["Mutter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Am Morgen ______ (drink) ich Kaffee.",
          "choices": ["trinke"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wann ______ (go) du zur Arbeit?",
          "choices": ["gehst"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (eat) immer zusammen zu Abend.",
          "choices": ["essen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ______ (hears) gerne Musik.",
          "choices": ["hört"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ist ______ (a) Hund.",
          "choices": ["ein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich suche ______ (the) Schlüssel.",
          "choices": ["den"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ Auto ist grün.",
          "choices": ["Das"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich kaufe ______ (a) Apfel.",
          "choices": ["einen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Mutter hat ______ (a) schönes Kleid.",
          "choices": ["ein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (Day) ist sehr heiß heute.",
          "choices": ["Tag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (stands up) um 7 Uhr jeden Morgen.",
          "choices": ["steht"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wo ist ______ (the) Buch?",
          "choices": ["das"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Die Lampe ist rot.",
          "choices": ["Die", "Lampe", "ist", "rot"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich habe einen blauen Stift.",
          "choices": ["Ich", "habe", "einen", "blauen", "Stift"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Der Buch ist gelb.",
          "choices": ["Der", "Buch", "ist", "gelb"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Der Tisch ist braun.",
          "choices": ["Der", "Tisch", "ist", "braun"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Mein Vater arbeitet in Berlin.",
          "choices": ["Mein", "Vater", "arbeitet", "in", "Berlin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Meine Schwester ist 20 Jahre alt.",
          "choices": ["Meine", "Schwester", "ist", "20", "Jahre", "alt"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Die Oma kocht lecker.",
          "choices": ["Die", "Oma", "kocht", "lecker"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hast du einen Bruder?",
          "choices": ["Hast", "du", "einen", "Bruder?"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich trinke morgens Kaffee.",
          "choices": ["Ich", "trinke", "morgens", "Kaffee"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Er steht früh auf.",
          "choices": ["Er", "steht", "früh", "auf"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Sie hört gerne Musik.",
          "choices": ["Sie", "hört", "gerne", "Musik"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir gehen abends ins Kino.",
          "choices": ["Wir", "gehen", "abends", "ins", "Kino"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das ist ein Hund.",
          "choices": ["Das", "ist", "ein", "Hund"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich kaufe einen Apfel.",
          "choices": ["Ich", "kaufe", "einen", "Apfel"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Der Tisch ist braun.",
          "choices": ["Der", "Tisch", "ist", "braun"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Auto ist schön.",
          "choices": ["Das", "Auto", "ist", "schön"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Die Familie trifft sich am Sonntag.",
          "choices": ["Die", "Familie", "trifft", "sich", "am", "Sonntag"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Er arbeitet heute im Büro.",
          "choices": ["Er", "arbeitet", "heute", "im", "Büro"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Haus ist blau.",
          "choices": ["Das", "Haus", "ist", "blau"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Die Mutter kocht lecker.",
          "choices": ["Die", "Mutter", "kocht", "lecker"],
          "type": "JumbledWords"
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "der Baum", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the table", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "das Buch", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the pen", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "die Lampe", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the lamp", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the tree", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Stift", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the book", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "die Wand", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the sky", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Apfel", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the bag", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Himmel", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the car", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "das Auto", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the wall", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "die Tasche", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the apple", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "mein Vater", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "my mother", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Schwester", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the grandma", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "die Oma", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "my father", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "mein Bruder", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "my sister", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Mutter", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "my brother", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "mein Opa", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "my (female) cousin", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Tante", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "my (male) cousin", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "mein Cousin", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "my grandpa", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Cousine", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "my uncle", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "mein Onkel", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "my aunt", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ich trinke Kaffee", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "She listens to music", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Er steht früh auf", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I drink coffee", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Sie hört Musik", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "He gets up early", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Wir gehen ins Kino", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "You do sports", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Du machst Sport", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "We go to the cinema", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ihr spielt Karten", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "They write letters", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Sie schreiben Briefe", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "You (plural) play cards", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Wir essen Abendbrot", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I do homework", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Er liest Zeitung", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "We eat dinner", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ich mache Hausaufgaben", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "He reads the newspaper", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Das ist ein Hund", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "I buy an apple", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ich kaufe einen Apfel", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "A bird flies high", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Tisch ist braun", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The car is beautiful", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Das Auto ist schön", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The table is brown", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ein Vogel fliegt hoch", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "That is a dog", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Die Blume ist rot", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The window is open", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Stuhl steht im Zimmer", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "A book is on the table", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Eine Katze sitzt auf dem Sofa", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The chair is in the room", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Das Fenster ist offen", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "A cat sits on the sofa", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ein Buch liegt auf dem Tisch", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The flower is red", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Die Familie trifft sich am Sonntag", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The sky is blue", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Vater arbeitet im Büro", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The mother cooks lunch", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Die Mutter kocht das Mittagessen", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The father works in the office", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Tisch ist braun", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The family meets on Sunday", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Himmel ist blau", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The table is brown", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ich höre gerne Musik", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The apple is green", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Du hast einen Bruder", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The grandma reads a book", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Die Oma liest ein Buch", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You have a brother", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Das Auto ist schnell", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I like listening to music", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Apfel ist grün", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The car is fast", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },
        
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'German Practice Test - 3',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "What is 'das Klassenzimmer' in English?",
          "choices": ["the classroom", "the kitchen", "the living room", "the bathroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is 'die Lampe' in English?",
          "choices": ["the window", "the chair", "the lamp", "the table"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Which of the following means 'the door' in German?",
          "choices": ["der Tisch", "die Tür", "das Fenster", "die Lampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which room in the house is 'das Wohnzimmer'?",
          "choices": ["kitchen", "living room", "bedroom", "bathroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Die Stühle' means:",
          "choices": ["the chairs", "the tables", "the books", "the desks"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of the following is 'the bed' in German?",
          "choices": ["die Lampe", "das Bett", "der Stuhl", "der Tisch"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Dieser Tisch' refers to:",
          "choices": ["this chair", "this table", "that window", "these books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Das Bett' is found in which room?",
          "choices": ["living room", "bathroom", "kitchen", "bedroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Which word means 'the sofa' in German?",
          "choices": ["der Stuhl", "das Sofa", "die Tür", "das Fenster"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is 'die Küche' in English?",
          "choices": ["the bedroom", "the kitchen", "the bathroom", "the garden"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following means 'this chair' in German?",
          "choices": ["dieser Stuhl", "diese Lampe", "dieser Tisch", "dieses Bett"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "'Jenes Buch' means:",
          "choices": ["this book", "that book", "these books", "those books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which room is 'das Badezimmer'?",
          "choices": ["the living room", "the bathroom", "the dining room", "the bedroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which word means 'the window' in German?",
          "choices": ["die Tür", "das Fenster", "der Stuhl", "der Tisch"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Diese Lampe' refers to:",
          "choices": ["this lamp", "this window", "that book", "these books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of the following is 'the table' in German?",
          "choices": ["der Tisch", "die Lampe", "das Sofa", "das Bett"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "'Dieser Schrank' means:",
          "choices": ["this table", "this cupboard", "that chair", "those windows"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Das Buch' refers to:",
          "choices": ["the desk", "the book", "the window", "the chair"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following means 'the chair' in German?",
          "choices": ["der Tisch", "der Stuhl", "das Sofa", "die Lampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Diese Bücher' means:",
          "choices": ["this book", "these books", "that book", "those books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },    

        {
          "question": "Der ______ (blackboard) steht an der Wand.",
          "choices": ["Tafel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (books) sind auf dem Tisch.",
          "choices": ["Bücher"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (computer) ist auf dem Schreibtisch.",
          "choices": ["Computer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (trash can) ist neben der Tür.",
          "choices": ["Abfalleimer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (lamp) ist in der Ecke.",
          "choices": ["Lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir haben eine ______ (clock) im Klassenzimmer.",
          "choices": ["Uhr"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (flower pot) steht auf dem Fensterbrett.",
          "choices": ["Blumentopf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ______ (living room) ist sehr gemütlich.",
          "choices": ["Wohnzimmer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "In der ______ (kitchen) gibt es einen Kühlschrank.",
          "choices": ["Küche"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich esse im ______. (dining room)",
          "choices": ["Esszimmer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (bed) ist im Schlafzimmer.",
          "choices": ["Bett"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (lamp) steht neben dem Fenster.",
          "choices": ["Lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (armchair) steht in der Ecke.",
          "choices": ["Sessel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mein ______ (study room) ist groß und hat viele Bücher.",
          "choices": ["Arbeitszimmer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ Stuhl ist bequem.",
          "choices": ["Dieser"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich mag ______ (this) Fenster.",
          "choices": ["Dieses"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Those) ______ Bücher sind interessant.",
          "choices": ["Jene"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ Haus ist groß.",
          "choices": ["Dieses"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich mag ______ (this) Film.",
          "choices": ["Diesen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ Apfel ist rot.",
          "choices": ["Dieser"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
          {
              "question": "auf steht der der Tisch Stuhl",
              "choices": ["auf", "steht", "der", "der", "Tisch", "Stuhl"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "schreiben die auf Schüler Tafel an",
              "choices": ["schreiben", "die", "auf", "Schüler", "Tafel", "an"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "sind im Bücher die Regal",
              "choices": ["sind", "im", "Bücher", "die", "Regal"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "macht der den Lehrer Unterricht spannend",
              "choices": ["macht", "der", "den", "Lehrer", "Unterricht", "spannend"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "liegen auf die Tische Blätter den",
              "choices": ["liegen", "auf", "die", "Tische", "Blätter", "den"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "hängt an eine der Uhr Wand",
              "choices": ["hängt", "an", "eine", "der", "Uhr", "Wand"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "brauchen wir zum Stifte schreiben bunte",
              "choices": ["brauchen", "wir", "zum", "Stifte", "schreiben", "bunte"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "im das ist Wohnzimmer Sofa groß",
              "choices": ["im", "das", "ist", "Wohnzimmer", "Sofa", "groß"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "liegt auf das Tisch Bett Kissen im",
              "choices": ["liegt", "auf", "das", "Tisch", "Bett", "Kissen", "im"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "steht die neben in Lampe der Sofa dem",
              "choices": ["steht", "die", "neben", "in", "Lampe", "der", "Sofa", "dem"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "eine Küche gibt der in es Spüle",
              "choices": ["eine", "Küche", "gibt", "der", "in", "es", "Spüle"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "ist im ein Flur langer Spiegel der",
              "choices": ["ist", "im", "ein", "Flur", "langer", "Spiegel", "der"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "stehen die Stühle um den Esstisch herum",
              "choices": ["stehen", "die", "Stühle", "um", "den", "Esstisch", "herum"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "die hängt Wand an der ein Bild",
              "choices": ["die", "hängt", "Wand", "an", "der", "ein", "Bild"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "dieses Buch interessant ist sehr",
              "choices": ["dieses", "Buch", "interessant", "ist", "sehr"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "jene Häuser sind groß und modern",
              "choices": ["jene", "Häuser", "sind", "groß", "und", "modern"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "diese ist neu Tasche sehr",
              "choices": ["diese", "ist", "neu", "Tasche", "sehr"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "gefällt dieser Stuhl mir gut",
              "choices": ["gefällt", "dieser", "Stuhl", "mir", "gut"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "klein ist jenes Dorf und ruhig",
              "choices": ["klein", "ist", "jenes", "Dorf", "und", "ruhig"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "schön sind diese Blumen und bunt",
              "choices": ["schön", "sind", "diese", "Blumen", "und", "bunt"],
              "type": "JumbledWords"
          },      

        
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "die Tafel", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "book", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Stuhl", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "student (male)", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Lehrer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "teacher (male)", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Buch", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "blackboard", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schüler", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "chair", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "pen", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Schülerin", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "eraser", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Kugelschreiber", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "chalk", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Kreide", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "table", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Radiergummi", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "student (female)", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "die Küche", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "sofa", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Schlafzimmer", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "wardrobe", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schrank", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "kitchen", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Spiegel", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "bedroom", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Sofa", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "mirror", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "carpet", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "this table", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "bathroom", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "sofa", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "table", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "kitchen", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "lamp", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "refrigerators", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "bed", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "these windows", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "dieses Buch", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "this lamp", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "jener Tisch", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "this book", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "diese Lampe", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "that table", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieser Stuhl", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "this bed", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieses Bett", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "this chair", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "jene Tür", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "this kitchen", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "diese Küche", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "that door", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "jener Spiegel", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "that carpet", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieses Badezimmer", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "that mirror", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieser Teppich", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "this bathroom", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "der Lehrer", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "chair", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Stuhl", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "student (female)", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Buch", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "pen", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Kugelschreiber", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "book", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Schülerin", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "teacher", "rightId": 1 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "der Radiergummi", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "chalk", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "student (male)", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Tafel", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "table", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Kreide", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "blackboard", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schüler", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "eraser", "rightId": 1 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "die Küche", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "wardrobe", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Sofa", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "bedroom", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Schlafzimmer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "sofa", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Spiegel", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "kitchen", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schrank", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "mirror", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "das Bett", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "lamp", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Teppich", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "bathroom", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Badezimmer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "carpet", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "bed", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Lampe", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "table", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
      ],
    },
  ];
  